細個有咩童年陰影系列

細個睇金田一校園七不思議 牆後面有條屍 仲記到而加

數碼暴龍3代最後果幾集好多童年陰影位

娃鬼回魂

強姦系列
搞到每次係電視見親馬德鐘我都會諗起扣你五十分

奇幻潮

細個睇學校怪談動漫 睇到喊 好好睇不過

漂流教室 偷偷拎阿爸啲漫畫睇 睇完去廁所都唔敢閂門
仲有貞子 當時淨係睇咗一幕已經唔敢睇 夜晚電話響唔敢聽

猛鬼13
屌你老母明豬台

我同樓主一樣
記到依家

大隻佬張栢芝個頭

咒怨

大哥哥

迷

屌 貞子真係 俾啊嫲叫一齊睇
靜係睇佢係井爬出黎個幕
由幼稚園驚到小學

上youtube睇731黑太陽仲有happy tree friends

Is慢割頭 睇左好多條

奇幻潮
到而家咁大個諗番都好心寒
一同歸西、再生校園 同 許願手鍊 好撚深印象..........
仲有大哥哥.......
同埋甲賀忍法帖平日都無睇，一睇個一隻就係其中一面個女忍者比對家捉左比人搞到死..........
（當年既）深夜檔真係唔應該比小朋友接觸

柯南有集係講圖書館殺人既，條屍係個𨋢頂度出現，嚇到我即刻restart部電腦 而家搭𨋢都會望一望先入去

岩岩搵返好似係第50集

無頭東宮 換面個幕
睇個時得小一二咁

恐怖熱線 好多個我都仲記得 仲要好驚
細個啊婆一定要聽住先瞓得著
我係佢隔離用被卷到自己腸粉咁先瞓得著

法證 小丑 驚到大個

Biohazard
之前我老豆明知我驚仲特登係咁死

魔塔
死完之後個音樂好撚恐怖好撚驚
我認我廢

蠟筆小新
有集講咩幼稚園唔見咗人
之後變哂石像

Me too

千與千尋
細個好怕老豆老母食食下野會變豬

食芫茜

黑太陽731

細個去親戚屋企，冇啦啦電視播呢套，仲好記得個畫面講班人係雪地雪住對手，之後俾班日本軍淋熱水，再扯曬成隻手啲皮出黎！

嚇鬼死！

X file 主題曲

小學被人老屈鍾意個女仔朋友
之後大個都同女性有距離驚被人老屈
如果到大學就grad都仲係毒撚

唔知去左邊個博物館
有啲相係比人斬左個頭出黎
睇完幾星期都唔敢熄燈訓

發夢肥狙入左我屋企殺人，殺剩我一個，仲對住我笑，到三十年後既今日我都仲記得。

毒就毒啦 無女都可以好型棍

細個明珠台播鬼眼，好撚恐怖，之後成日凝住自己會見到d鬼周街行，但套戲真係好睇，個結局完全估佢唔到

有個廣告係隻女鬼飛出黎嚇個的士佬

冇人講鋼練

靈貓 無線星期六朝早播
嚇撚到仆街 無任何血腥情節
但成套動畫都好抑壓
隻黑貓真係好得人驚.....

細細嗰家姐唔知係邊到揾到條日本鬼片trailer
有嗰shot係個主角瞓覺，隻女鬼係被入面爬上嚟

記得驚左超耐

Lily Cat
呢套野似係日本動畫版既 the thing + alien
d 怪物好似the thing咁識變人形
故事背景就似alien 坐太空船去其他星球 , 隻貓就係生體機械人個角色

隻貓唔知咩AI操控到全船
要阻止病毒擴散 班人修理緊
比佢分割左成part出去死晒...
仲恐怖過D怪物

千與千尋老豆老母變左豬果到

仲有MJ thriller 條video 變狼人果幕

True blue
睇到抑鬱

唔記得係咪叫見鬼
裡面好多幕都驚左我好耐
係lift到有個隻鬼
之後個個月搭lift都勁驚
又一套就講見鬼十式
咩係褲襠底望去會見到鬼
我到今日都唔敢做呢個動作

係咪主角個老母比人整左做13鬼其中一隻個套

伊滕潤二

係唔係咒怨

我細個都好撚驚，果陣連報紙都有賣，嚇到夜晚訓唔著

明珠台 鬼船

食橙皮，肯定係集體回憶

館長個樣又畫到好令人心寒

小學一年級個陣睇人玩隻叫死亡校園既flash game

法證先鋒綁架歐陽震華個小丑
以後都驚小丑

exact7ly

柯南黑影人

youtube V8系列

圖書館殺人事件

食茄汁豆食食下邊左食蛆蟲

變*

講童年陰影 一定係
鬼娃娃花子啦

巴打你點解要咁做
利申: 少睇鬼片

好深印象！睇完呢集之後出街見到有個小丑一路食煙一路過馬路，仲對住我同我表弟笑，嚇到即刻拖實啊媽

大哥哥⋯

千與千尋
成套戲嗰陣又唔係好明
又好詭異
得一個人類

呢集我睇個陣都驚到仆街
個館長好恐怖

呢張唔係好恐怖啫
又唔係大隻佬張栢芝個頭

學校怪談 個人體模型d內臟識郁

柒到唔敢睇系列 之呀輝

係

啲劇情仲好記得

奇幻潮
7色手鏈 睇到驚

2米池 識游水 有次抽筋 太深印象
再無落過去認真游

侏羅紀公園食肥佬嗰隻恐龍仔

冇人講地獄老師